我真係唔知點做...

近排係學校識咗個女仔 處女座黎 係Fd搭Fd識 佢同男朋友散咗一兩個禮拜 傾咗有半個月 有同過一班Fd出過街一兩次 係學校都冇堂見到 只係大群約做功課先見到 但哩半個月都keep住有contact

其實我係咪太戇鳩？ 我應該點先可以同佢一齊？我真係唔識做...

你都On99 訓啦柒頭

食屎啦星座狗

俾啲時間人啦
啱啱分手冇乜心機好正常
點解你一定要佢淨係可以去一邊
啱啱分手同朋友一齊會好過同一個新對象
因為又跌入一個戀愛嘅情景可能佢都唔好受

你又啱 我會慢慢黎

條女搵你嚟激佢ex
應該返撻緊
樓主都係唔好自作多情啦

唔會 因為本身條仔做咗啲令佢反感先分手 所以冇乜返撻機會